警察真係好辛苦，好想慰勞一下佢地

真係好想煮飯比警察食

P牌推唔到

推1/10